71 維園見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

Push

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

71 2點 維園見